其實咁搏命，只係想搵番妳

曾經最親密既人，而家連心聲都傳遞唔到

一個人出現係你生命中，只係為咗陪你其中行一段路

唉屌 依句說話咁撚心酸既

閉起雙眼你最掛念誰